我要過洋節！聖誕樹造型，禮物造型曲奇

聖誕節馬上就到了，今天想要跟大家分享的是兩款應節的曲奇：聖誕樹造型🌲和禮物造型🎁曲奇。
造型可愛，口感鬆化，快快一齊來做吧
食譜和做法在這裡：